一句講哂，揀利君雅 定 何韻詩做女友

如果有得揀，你會揀利君雅 定 何韻詩做女友

利君雅 ：正評
何韻詩 ：負評

我兩個愛哂

補死圖

Y not ?

真係要揀一個呢

你想點撚樣

開哩D POST做乜鳩

呢個post居心極差
建議由佢沉

中文拎A屌那星我都無

兩個都唔要

咪娛樂化啦

型到

sorry